唔好意思～我有個少少嘅諗法同檢討

Sorry p牌不過請睇完再屌
岩岩見到連登好多「檢討」post，我唔想逐一去講，總之和理非覺勇武唔夠冷靜，有勇武又話和理非點點點（唔詳細講，但有辦法解決到）
其實我覺得和理非可以主動少少，出尼抗爭淨係嗌下口號，充下人數冇咩意思，我建議你地可以買個大聲公有人影相可以叫佢唔好影，傳令又可以快d，入內街又可以叫人閂窗，嗌口號都大聲d，唔駛嗌到失晒聲，講真咁多人嗌爆喉嚨班扮傻撚都無動於衷咁就唔係咁值
另外，有人搞事你地可以主動調停（擺到明尼打人就例外），唔好咩事都靠晒勇武，有d野即使唔係勇武都做到，真係唔掂先叫勇武啦，至少都叫先禮後兵呀
請體諒前線，有情緒係難免，佢哋有好大壓力如果一味依靠勇武佢地都會頂唔順架，叫佢地克制其實增加左佢地嘅壓力，支持唔係比壓力，係幫佢地減低負擔，專心對負啲狗

補充多句，大聲公唔駛話人人都要有，不過有多d真係會方便好多，但係使用要得宜，唔係就搞到好撚亂同好撚嘈

自推～

自推x2

X3